GFriend Yerin出道後多次「進化」 疑發福變臉傳整容

韓國女團GFriend今日於首爾舉行showcase，宣傳新碟《回:Walpurgis Night》，一眾成員均以新look示人，當中24歲的Yerin疑似變臉而引起熱議。
今日Yerin以粉紅色的髮色示人，穿上小背心的她於台上風騷擺甫士，不過就被發現腰間現贅肉，加上臉圓圓，似乎發福不少。除了身形引關注外，Yerin再次「進化」的樣貌亦引起熱議。Yerin於2015年出道時仍有baby fat、鼻樑亦不算高挺，不過就有甜美笑容搭夠，憑青春可愛的樣子冧fans。但近年Yerin逐漸現尖下巴及筆直的鼻樑，加上雙眼變大而且嘴唇變厚，而今日她現身時，就因為臉圓圓，令外界猜測她是否打了蘋果肌。不過有fans力撐偶像，認為Yerin只是改變了化妝風格，加上輕微發福而望落稍為不同。

以前靚好多

哈啊⋯⋯

衛蘭？

以前都怪怪地

唔好侮辱衛蘭

以前個樣好純品

呢隊嘢想點

狗朋友和你做愛

世界十大笑話

其實佢不嬲都醜只是現在更醜

以前喜歡sinb

支持

辣殺

可摸耳唔好再擺埋啲咁leung 嘅pose

豬fd我只愛乳豬

唔信係整容，有咩可能整得咁樣衰

pt雞friend fans不願面對

其實佢係門面嚟
但係GF fans入面個個都係迷隊長
同另外2個主唱

debut

now

醜！

gfd以前清清純純咁都幾正…

不G幾型

樓主可唔可以pin this

今日最佳回覆

GFriend 已經唔同哂樣

哭能咗

驗眼啦弱智

點紅點綠跨啦啦

一二三紅綠燈 過馬路要小心

乳豬第一

收嗲

包剪揼包剪揼邊個輸咗就要剝光豬

博唔到嬲

弱智樓主我地女朋友全部純天然米亂屈

好心仍整容就順便隆埋佢對A cup波

Bin b真係做娛記

On9當有趣 你話出道前有整 就有機會 出道後個樣就一9樣

個妝唔同就整容 樓主 每次打飛機 條撚咪整一次變大手術？.？ 原來全世界人都整容 化妝 Gel頭 染髮係咪換埋個頭？.？

定盧宛茵呀

銀哈 宇宙 整容前很美

都係個句，出道前整就有機會

再加上 不如拎3歲 同現在比 更加似整容

人成長 不嬲都會有變化

但都係個句 出道前整就有機會 ，因為無野係無可能

出道後個樣就一9樣

樓主 約左醫生未 又要做變大手術

多謝推po

亂9離 個宇宙鞋抽臉刀無埋 有明顯整容痕跡刀話無整你甘講全世界刀無人整容啦 個撚個整容刀系人會變化

又唔洗多謝 講事實姐

樓主現在 依個時勢 唔好用拎殘字圖出黎

又要放圖又無咩證明 正係睇到殘體字

就好似見到樓主咁

支持層主